(屌定唔屌) maserati ghibli s

筆直100萬 又唔想成日同人撞款
想入架三叉入門玩玩
貪佢外型夠貴氣得黎又唔算好跑款

但睇左幾條外國片同蘋果動之後又講到部車性價比好低 如果要整車又好貴 心思思
有冇巴打揸緊馬莎可以分享下心得
同埋呢個筆直入咩車比較低屌

利申：唔想成日同人撞 同好怕部車成日要整

公認最垃圾嘅馬莎

點解？ 個計好靚仔下

撞款撞到傻
同買對yeezy 話唔想撞款差唔多機率

多唔過model s
利申 冇買yeezy

Model S同taxi一樣多 你話呢

得個計

坐過 做工好差

Aston martin 先有英國式嘅貴氣

呢個筆直入咩車會抵屌d

巧能貴呢

嫌貴就買返二手代步車先，儲多幾年再戰

唔係冇錢 係唔想洗咁多落部車姐

其實都係多50萬左右，AM 比馬莎高幾班

我同意係高班過馬莎但咁追法係無止境 加多少少上法拉都得

晒錢 1球野大把選擇

有何高見

食女夠晒
當一年食100條女,揸5年
1,000,000/500
=2,000蚊食一條女

S63 la

Bba車多人揸 有諗過呢部 但我frd已經入左手

Panamera?

jaguar

S63 3球喎

好易壞

And gt 4 door啦 要貴氣一定係am多過Maserati 太多金融仔揸到cheap哂

AMG

一球大把人有，買新車梗撞啦

唔想撞款一係俾多啲，一係自己入，一係玩古董

過人推介同樣fca嘅giulia, 2.0 版自己入應該唔洗一球

咩叫amg gt 4 door?

識得總代理既sales (friend friend地), 連佢地都唔建議我買, 話楂2年後整到我傻

AMG GT 4-Door Coupé

研究緊 好似幾大馬力

我都好驚要整

新車係貴 所以唔考慮啦

完全冇人十卜買馬莎

呢架都係我既dream car, 不過一百粒連入門版都買唔到..

Ford mustang la
70萬

買二手

amg gt 4 door 新出
53都可能過兩球

F type?

Maserati 俾有錢女人揸既車

好期待63 S 4MATIC+ 會唔會上到4m

冇可能
對手係panamera turbo
定價一定係2字

100想買pana
買部m2無咁嬲

性價比低
二奶車
馬莎係香港呢d 天氣好難養
整多過揸

仲要係揀最垃圾果款
自求多福

Panamera正好多 sport Turismo靚到

TTRS
F type
CLA 45
M2

4門係實用返小小

GLE63